要求元朗鄉紳出黎澄清！

何生係比足錢架 唔關佢地事架呢單拆墳既野